我覺得測試要撞到車毁人唔亡好合理

唔係第時撞到車毁人亡點算？

用唐英年嘅說法
港鐵剛愎自用
所以先會車毀人亡